就黎28歲

要變廢老了

我咪一樣，就22了